有無人知siperman, ironman 班友點用face id & touch id?

個個又帶面具，又帶手套...諗起都煩

戰鬥緊咁緊張，唔通下下打密碼咩

邊個係siperman

串錯字添，spiderman

人哋用An機

唔用密碼唔得？

ironman要用咁低智既乜春id 是但講句野已經有電腦覆佢啦

真係唔知siucoperman佢地點用

直接戴面具/手套錄faceid/touchid咪得囉

帶手套都錄到touch id ?

認真答你，人地早就用了Iris ID了，仲用touch同face id咁落後咩。

Spiderman 同ironman 果啲帶晒面罩都解到iris

Siperman會插爆個touch id

噴到部機痴立立

marvel又然

有冇諗過佢哋套甲其實冇位放電話

唔使用劍既

Ironman有Friday bb, 洗撚用iPhone

樓主一定以為自己好幽默

is

本身個面罩已經內置Iris scanner, 連ironman副黑超都有的。

返到屋企除面罩先用